呢隻咩蟲黎？

海參

識飛的海參

蛾